★why #5 day day rise? New #700?

all in 5

唔洗再用調轉播個張gif

竟然無gif